男人30歲係咪已經無市場

仲有幾年好快就到
愈黎愈驚

靚仔幾歲都有市場，前排fb班港女連五章野既新加坡阿叔都吹奏，你就知咩事啦

呢個問題通常女人先問
但女人到30都唔係無市場

過左25真係操唔起

我真係唔明王宗堯王貽興果d點解就4張野都仲keep到

ufuf

假設男30-32歲識到個25-30既女兩年內結婚生仔有幾難

有錢有樣就唔會係困難

38歲

money and face

靚仔咪有市場

咩男人唔係30開始先真係有市場咩

正正常常既話過幾年大把三十頭既女人想搵你埋單

咁唔算有市場啦，只是被當水魚

過左30就去叫雞la

謝賢都keep 到啦
自己懶怪邊個

男人呢，只要你有樣有shape
未到六十都有市

有錢就一日未釘蓋都有市

咁樣比唔公平，人哋明星本身工作上就係要keep住外表好睇，正如欣宜簽張玉珊嗰排都好瘦，如果唔係要賠巨額違約金。
當然謝賢食女大過天就都會付出好多努力，佢有動力咁做。

就算釘左蓋，落到下面都有市場。

唔好話男人，而家女人識保養少少
30-35都大把市場，陣女人味呢段時間最濃

38

人地最後個句咪就係講緊有錢未死都有市囉
未睇完就屌人

咁多藉口都係算啦你